ULA d遮好唔好用嫁？

有冇巴打用過 想買返把傍身

好廢架輕輕打就

認真？

直遮實用啲

琴野打杖俾人拋左我把黑色岀去
明明係我架v好唔開心
btw 好用既

諗住一陣間去九龍塘地鐵站嗰度買依家咁大雨會唔會俾人買晒